全力支持林鄭月娥！！！！！

成班係度吹奏薯片 到底做乜尻
上左台會真心為香港人咩 ?
一隻識玩手段既共狗傀儡 一定比橫沖直撞既可怕

負評>上一頁

醒下啦柒頭

好呀
( Show Blocked User - 咕嚕肉 )

食屎狗 上一頁

到底你地有無睇我講乜 薯片好係邊度你地講

屌你老母

發動連燈力量

Hea做既品寫好過係咁做仆街野既林鄭

689上台之前係點有無印象

林鄭未上台已經知佢真心出賣香港人 , 成家都係共狗傀儡

On9
人地洗撚你支持咩

一個屋企人都可以做人質換權力，變臉快過光速，話退休轉過頭選特首，我覺得可能仲差過葉劉

薯片盲撐曹星如已經好撚on9

葉劉近年個表現，似粒真心膠多d

CY 2.0

將段野換晒做唐唐
即刻變成上次選舉既番版
結果係點大家都知

但就係咁先可以激發啲港豬 先唔講成效 但689的確令好多人留意政治 嘗試去改變個社會
唔通又想温水煮蛙多四年?

x2

大家睇下打手已經搵唔到理由抹黑啦
要用埋呢D ON9理由

係啊
689的確令好多人留意政治
最後全部被打壓
真係仲當人白痴

邊個派錢就支持邊個

去晒like 100毛叫唔叫成功

就算佢話每人派10萬
轉過頭選到就唔認數你都吹佢唔脹
CY夠話一支筆一張紙聽民意啦